老老實實啦!自從無曬攬炒派之後,香港愈來愈差,肺炎爆到周圍都係,失業率又爆升, 又無第3期保就業周圍店舖都執汁

真係懷疑攬炒派先係做到野

入過房屋台未？
大把人買樓

然後donki就大排長龍